覺唔覺啲喉糖牌子名 好似啲法號咁

思必樂

使立消

得果定

金嗓子

利口樂

念慈庵

漁夫之寶

佩夫人

必妥錪